Labmade喎

佢再開更加狗也不屌

Highlight果句事實上岩 但未係極權社會上見過